救BT 睇波notebook推介

主要BT劇同上網睇波唔打機。同埋想輕身
巴打有咩推介

你搵到一部notebook做唔到以上既野？

xps13,xps15

求性價比姐

sell 7559

唔好買DELL就OK

重有冇推介呀巴打

中國神舟